即食雞廣告...

有種莫名的喜感～
睇落好似又幾正

咕咕咕～

喜你老母感？

好少見大隻妹咁靚女